[{"nombre_grado": "Grado en Ciencia de Datos", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ciencia-datos-1285846094474/Titulacio.html?id=1286036417905"}, {"nombre_grado": "Grado en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica de Telecomunicaci\u00f3n", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ingenieria-electronica-telecomunicacion-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847366749"}, {"nombre_grado": "Grado en Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica Industrial", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ingenieria-electronica-industrial-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847366625"}, {"nombre_grado": "Grado en Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ingenieria-informatica-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847366789"}, {"nombre_grado": "Grado en Ingenier\u00eda Multimedia", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ingenieria-multimedia-1285846094474/Titulacio.html?id=1286036744473"}, {"nombre_grado": "Grado en Ingenier\u00eda Qu\u00edmica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ingenieria-quimica-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847338746"}, {"nombre_grado": "Grado en Ingenier\u00eda Telem\u00e1tica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ingenieria-telematica-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847322251"}, {"nombre_grado": "Grado en Estudios Hisp\u00e1nicos: Lengua Espa\u00f1ola y sus Literaturas", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-estudios-hispanicos-lengua-espanola-sus-literaturas-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387862"}, {"nombre_grado": "Grado en Estudios Ingleses", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-estudios-ingleses-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387840"}, {"nombre_grado": "Grado en Filolog\u00eda Catalana", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-filologia-catalana-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387884"}, {"nombre_grado": "Grado en Filosof\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-filosofia-1285846094474/Titulacio.html?id=1286076704219"}, {"nombre_grado": "Grado en Historia", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-historia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387950"}, {"nombre_grado": "Grado en Historia del Arte", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-historia-del-arte-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387975"}, {"nombre_grado": "Grado en Lenguas Modernas y sus Literaturas", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-lenguas-modernas-sus-literaturas-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387997"}, {"nombre_grado": "Grado en Traducci\u00f3n y Mediaci\u00f3n Interling\u00fc\u00edsticaLengua B Alem\u00e1n", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-traduccion-mediacion-interlinguistica-br/-lengua-aleman-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847392696"}, {"nombre_grado": "Grado en Traducci\u00f3n y Mediaci\u00f3n Interling\u00fc\u00edstica Lengua B Franc\u00e9s", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-traduccion-mediacion-interlinguistica-br/-lengua-frances-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847392674"}, {"nombre_grado": "Grado en Traducci\u00f3n y Mediaci\u00f3n Interling\u00fc\u00edsticaLengua B Ingl\u00e9s", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-traduccion-mediacion-interlinguistica-br/-lengua-ingles-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847388019"}, {"nombre_grado": "Grau en Filolog\u00eda Cl\u00e1sica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grau-filologia-clasica-1285846094474/Titulacio.html?id=1286150141756"}, {"nombre_grado": "Grado en Biolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-biologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387186"}, {"nombre_grado": "Grado en Bioqu\u00edmica y Ciencias Biom\u00e9dicas", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-bioquimica-ciencias-biomedicas-1285846094474/Titulacio.html?id=1285950845350"}, {"nombre_grado": "Grado en Biotecnolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-biotecnologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387230"}, {"nombre_grado": "Grado en Ciencias Ambientales", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ciencias-ambientales-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387252"}, {"nombre_grado": "Grado en Ciencias Gastron\u00f3micas", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ciencias-gastronomicas-1285846094474/Titulacio.html?id=1285937583385"}, {"nombre_grado": "Grado en F\u00edsica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-fisica-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387274"}, {"nombre_grado": "Grado en Matem\u00e1ticas", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-matematicas-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387296"}, {"nombre_grado": "Grado en Qu\u00edmica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-quimica-1285846094474/Titulacio.html?id=1286036741585"}, {"nombre_grado": "Grado en Ciencia y Tecnolog\u00eda de los Alimentos", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ciencia-tecnologia-alimentos-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847386951"}, {"nombre_grado": "Grado en Enfermer\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-enfermeria-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387010"}, {"nombre_grado": "Grado en Farmacia", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-farmacia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847331709"}, {"nombre_grado": "Grado en Fisioterapia", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-fisioterapia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847386973"}, {"nombre_grado": "Grado en Logopedia", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-logopedia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387032"}, {"nombre_grado": "Grado en Medicina", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-medicina-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387054"}, {"nombre_grado": "Grado en Nutrici\u00f3n Humana y Diet\u00e9tica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-nutricion-humana-dietetica-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387076"}, {"nombre_grado": "Grado en Odontolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-odontologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387098"}, {"nombre_grado": "Grado en \u00d3ptica y Optometr\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-optica-optometria-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387120"}, {"nombre_grado": "Grado en Podolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-podologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387142"}, {"nombre_grado": "Grado en Psicolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-psicologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847387164"}, {"nombre_grado": "Grado ADE: Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ade-administracion-direccion-empresas-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847455548"}, {"nombre_grado": "Grado en Ciencias de la Actividad F\u00edsica y del Deporte", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ciencias-actividad-fisica-del-deporte-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847455580"}, {"nombre_grado": "Grado en Ciencias Pol\u00edticas y de la Administraci\u00f3n P\u00fablica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-ciencias-politicas-administracion-publica-1285846094474/Titulacio.html?id=1286196111766"}, {"nombre_grado": "Grado en Comunicaci\u00f3n Audiovisual 2021", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-comunicacion-audiovisual-2021-1285846094474/Titulacio.html?id=1286139270847"}, {"nombre_grado": "Grado en Criminolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-criminologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847455660"}, {"nombre_grado": "Grado en Derecho", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-derecho-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847455682"}, {"nombre_grado": "Grado en Econom\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-economia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847455792"}, {"nombre_grado": "Grado en Educaci\u00f3n Social", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-educacion-social-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847456314"}, {"nombre_grado": "Grado en Finanzas y Contabilidad", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-finanzas-contabilidad-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847456485"}, {"nombre_grado": "Grado en Geograf\u00eda y Medio Ambiente", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-geografia-medio-ambiente-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847456633"}, {"nombre_grado": "Grado en Informaci\u00f3n y Documentaci\u00f3n", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-informacion-documentacion-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847456671"}, {"nombre_grado": "Grado en Inteligencia y Anal\u00edtica de Negocios", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-inteligencia-analitica-negocios-1285846094474/Titulacio.html?id=1286071146939"}, {"nombre_grado": "Grado en International Business / Negocios Internacionales", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-international-business-/-negocios-internacionales-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847460674"}, {"nombre_grado": "Grado en Maestro/a en Educaci\u00f3n Infantil", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-maestro/educacion-infantil-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847460706"}, {"nombre_grado": "Grado en Maestro/a en Educaci\u00f3n Primaria", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-maestro/educacion-primaria-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847460730"}, {"nombre_grado": "Grado en Pedagog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-pedagogia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847460752"}, {"nombre_grado": "Grado en Periodismo 2021", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-periodismo-2021-1285846094474/Titulacio.html?id=1286139267484"}, {"nombre_grado": "Grado en Relaciones Laborales y Recursos Humanos", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-relaciones-laborales-recursos-humanos-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847461424"}, {"nombre_grado": "Grado en Sociolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-sociologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847461460"}, {"nombre_grado": "Grado en Trabajo Social", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-trabajo-social-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847315808"}, {"nombre_grado": "Grado en Turismo", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/grado-turismo-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847461484"}, {"nombre_grado": "Doble Grado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas (ADE) + Derecho", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-administracion-direccion-empresas-ade-derecho-1285846094474/Titulacio.html?id=1285847697474"}, {"nombre_grado": "Doble Grado en Derecho y Criminolog\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-derecho-criminologia-1285846094474/Titulacio.html?id=1285850211513"}, {"nombre_grado": "Doble Grado en Derecho y Econom\u00eda", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-derecho-economia-1285846094474/Titulacio.html?id=1286182631220"}, {"nombre_grado": "Doble grado en Derecho y en Ciencias Pol\u00edticas y de la Administraci\u00f3n P\u00fablica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-derecho-ciencias-politicas-administracion-publica-1285846094474/Titulacio.html?id=1286204158481"}, {"nombre_grado": "Doble Grado en Farmacia y Nutrici\u00f3n Humana y Diet\u00e9tica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-farmacia-nutricion-humana-dietetica-1285846094474/Titulacio.html?id=1285870306896"}, {"nombre_grado": "Doble Grado en F\u00edsica y Matem\u00e1ticas", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-fisica-matematicas-1285846094474/Titulacio.html?id=1286114875800"}, {"nombre_grado": "Doble Grado en Sociolog\u00eda y en Ciencias Pol\u00edticas y de la Administraci\u00f3n P\u00fablica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-sociologia-ciencias-politicas-administracion-publica-1285846094474/Titulacio.html?id=1286180055355"}, {"nombre_grado": "Doble Grado en Turismo y ADE", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grado-turismo-ade-1285846094474/Titulacio.html?id=1285928089910"}, {"nombre_grado": "Doble Grau en F\u00edsica y Qu\u00edmica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/universidad/es/estudios-grado/oferta-grados/oferta-grados/doble-grau-fisica-quimica-1285846094474/Titulacio.html?id=1286114883700"}, {"nombre_grado": "Dobles Titulaciones Internacionales en Econom\u00eda", "url_grado": "//www.uv.es/uvweb/economia/es/estudios-grado/oferta-grados/dobles-titulaciones-internacionales-1285870090307.html"}, {"nombre_grado": "Dobles Titulaciones Internacionales en el Grado en Administraci\u00f3n y Direcci\u00f3n de Empresas", "url_grado": "//www.uv.es/uvweb/economia/es/estudios-grado/oferta-grados/dobles-titulaciones-internacionales-1285870090307.html"}, {"nombre_grado": "Dobles Titulaciones Internacionales en el Grado en Ciencias Pol\u00edticas y de la Administraci\u00f3n P\u00fablica", "url_grado": "https://www.uv.es/uvweb/derecho/es/estudis-grau/oferta-graus/doble-titulacio-internacional-grau-ciencies-politiques-administracio-publica-1286076493361.html"}, {"nombre_grado": "Dobles Titulaciones Internacionales en el Grado en Derecho", "url_grado": "//www.uv.es/uvweb/dret/es/movilidad-intercambio/estudiantes-uv-outgoing/titulacion-hispano-francesa-derecho-1285901067269.html"}, {"nombre_grado": "Dobles Titulaciones Internacionales en el Grado en International Business", "url_grado": "//www.uv.es/uvweb/economia/es/estudis-grau/graus/oferta-graus/dobles-titulacions-internacionals-1285870090307.html"}, {"nombre_grado": "Dobles Titulaciones Internacionales Qu\u00edmica UV - Universit\u00e9 de Strasbourg (ECPM/Unistra)", "url_grado": "//www.uv.es/uvweb/quimica/es/grados/oferta-grados/dobles-titulaciones-internacionales-1285973732649.html"}]